走勢預測：24/11 100+ 定係 <=99

100+
<=99